Alles in hoofdletters

[x] Titel naar homepage
    [x] Willekeurig
[ ] About us
[ ] Brands (Klikken en dan blokjes)
[ ] News
    [ ] Focus op beelden
    [ ] Klein beetje tekst mogelijk
    [ ] Slideshow ja
[ ] Contact us

// - Projecten

# EMAIL
- Outlook
- Makkelijk plaatje in auto-handtekening
- Geen Gmail
